迫屋企人食二手煙既都係仆街

煙鏟仆街肺癌立即死
牛年仆街死

樓下條死煙鏟吸煙傳到上嚟都聞到
日日焗住食二手煙，臭到仆街命都短幾年
祝所有煙鏟中肺癌死